大嶼山男子度假屋內燒炭亡

今早9時45分，大嶼山長沙下村，一名中年男子被發現在度假屋內燒炭，陷入昏迷，救護員接報到場，證實男事主當場死亡。

警方展開調查，初步了解現場兩層高的度假屋，是某集團所有，給員工租用。而屋內撿獲遺書，事主疑因病困擾，初步相信事件無可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：